各位調酒師記住雞尾酒係打横向上拋

打直拋好容易淋濕自己㗎

記住打横

開錯台

推

打橫呀

個個都係打橫拋㗎

沖雞尾酒基本手勢操作

有用

大家可以攞酒杯裝水試一試手勢同距離先，了解自己能力同手勢。

打機都有教學睇到㗎

佢後尾點

好擔心個手足

希望有人幫佢

買支啤酒玩下先好調俾狗飲